大家對呢兩條9K LIST點睇?

LIST 1
Intel® Core™ 處理器 i7-7700
16GB DDR4/2400MHz RAM
GeForce® GTX 1070 8GB GDDR5
240GB Kingston® SSDNow SSD
MSI GAMING 電競主機板
PSU: 不明
Case: NZXT H440

LIST 2:

ASROCK Fatal1ty X370 Gaming K4
AMD RYZEN 7 1700 3.0G 8CORE
G.SKILL 8GB DDR4 2400MHz X2
1TB SATA3 7200RPM / 120GB SATA3 SSD
Asus 24X DVDRW
Sapphire RX580 8GB DDR5
ANTEC GX500
ANTEC ECO NEO2 650C

大家點睇?

2

單係PSU不明已經可以唔理1

睇睇下2都係弱智list
9k用2400mhz ram
120GB ssd
食水都幾撚深

腦場list?

$9000 2400

連確實型號都唔敢講

英雄莫問出處, 狗雄更加唔好問

Msi asrock呢啲垃圾都仲有人用

MSI?
屎眼?
不明?
GTR?
2400MHz RAM?

不了。